如果懷疑有識得既朋友被捕可以點查正？

如題，好心急想知道，求賜教